【撞擊影片曝光】台南甩尾車禍一車6人慘死 16至22歲年輕生命戛然而止

台南昨深夜發生重大車禍！一輛馬自達3轎車載著6人和1隻狗，昨天（1日）深夜11時54分行經安南區台江大道和工明二路，竟高速衝撞一處公司的警衛室，造成6人當場無生命跡象。因整台車嚴重擠壓，導致搶救困難，警消花了1小時才於今天凌晨1時4分全數救出他們，分別送3家醫院搶救，但6人皆宣告不治。而狗也死在副駕駛座。

車上共有3男3女，分別為3對情侶，年紀均為16到22歲。警方表示，死者分別為22歲王姓男子、21歲廖姓男子、20歲魏姓女子，18歲楊姓男子和16歲的黃姓女子及羅姓女子，駕駛為王男，他開的是朋友的車，而他為無照駕駛。

警方並說，王男送到永康奇美醫院前已無呼吸心跳，醫院方面未再進一步作酒精檢測。

《蘋果新聞網》取得監視器畫面，轎車原本由台江大道二段東向西方向行駛，過了總頭橋後突然向左90度甩尾，車身打橫高速衝到對向車道，最後撞上路旁公司的警衛室。

安南消防中隊副中隊長謝國豐指出，當時車上6人都沒有生命跡象，他們徒手救出前3人，另外3人因車身嚴重擠壓變形，動彈不得，他們用破壞器材拆解車身才全數救出。

臺南市政府警察局第三分局調查表示，初步發現肇事車輛沿台江大道由東向西快速行駛，行經該處不明原因打滑，導致車體旋轉橫移跨越雙黃線及對向車道，最後車輛右側高速撞擊工廠警衛室，造成嚴重交通事故。

報案者指出，返家途中撞見車禍現場，靠近時還聽到呻吟聲，嚇得報警。他們接著打開車門嘗試救援，但6人全卡在車上，無從下手。（地方中心劉榮輝／台南報導）

Source:

CLS 一車死6個後生

屌 隻狗好慘

double dating 仲唔夠要triple dating

屌 啲乘客自願上車都死左佢算
冇牌唔好害左隻狗啦

呢架咩車黎 塞6+1 喺入面

樓主死在了副駕駛座

好少撞車會全車死哂

真
無女

而家先睇到係無牌駕駛﹐咁無計

係咪又飲左酒呀 屌

靈車甩尾棺材飛

無車牌都夠膽坐佢車
算啦成車死哂都係物競天擇

無牌駕駛+超載

小屁孩

玩玩下玩出人命

7人車？

肯定飲撚左酒

又少咗六隻8+9

咁樣撞埋去死六個 衝擊力應該好大
但個警衛室塊玻璃可以唔攔

手足

Mazda 3. 5人

隻狗慘啲
人死唔緊要,返正都係垃圾黎

直路都可以甩尾炒車

害撚死

好彩冇撞到其他人

撞死自己又唔係撞死人
唔洗咁惡毒掛

如果唔係車禍加無牌駕駛新聞
遲啲就係風化新聞

冇理由架 你老豆係樓主咩?

無牌駕駛

mario cart

無牌

你坐馬自達 怪不得會撞車

藍絲呀

台灣
16-22歲男女
一路渣車一路...

台灣好似特別多交通意外
過馬路個陣 d車 電單車會左穿右插駛過

d 後生台妹

有冇natural selection幅圖

睇cctv側面鏟埋去都全車死係咩玩法

抵撚死

話唔定無仔呢

有無人解釋下點解一條大直路又無野阻住都可以炒車

少左6件垃圾

人多 頭撞頭都夠死

太快一驚就踩brake,跟住一飄就唔識處理

玩玩下推中揸車條友隻手

無abs?

請教下咁應該點做

無戴安全帶？

抵死

4人車坐6個

飲左酒咪留係度扑野囉，做乜要渣車

仲要望落超載

RIP

你正一傻閪

撞鬼掛

無牌
超載
朋友車

邊揸車邊扑
夠刺激

只能夠講高速唔可以踩死brake
但係扶返正架車就係真係要靠軚感同經驗

Mazda3後排塞4個

應該全部人撞果下都撞正個頭
真係好少聽到全車一齊死晒

其實台灣網友係PPT屌得仲西利
話佢地係8+9 死左唔可惜

你坐馬自達 怪不得你撞車

首先唔好開咁快
同埋架架車都唔同，前驅、後驅、四驅、有冇abs、d 軚咬唔咬地，
今次佢揸太快，一轉彎就推頭控制唔到，就踩brake,鎖死左d 鏕，就甩尾。但係車軚同地下磨擦力唔夠停低，就冼住咁欄腰飛撞。 唔撞都反車

最慘係借車比佢果個frd
架車無啦啦變廢鐵
仲要條友死埋 想追佢賠錢都唔得

抵撚死
講完

可能揸得快又碌到野跣軚

可以參考台灣網友睇法

要比人告

台灣人真係好幼稚
一定係安啦安啦咁揸車

證明個警衛室冇偷工減料

有女已經係死罪
仲要無牌+懷疑超速駕駛+超載
一定係班圍威喂既死mk

乖乖地留屋企打機唔好咩
係要出街做啲mk 事懶青春

飛起 一搶軚 即刻踩死BRAKE

冇牌都敢坐佢車 癲撚左

RIP.

但係.....呢種車戴六個人會唔會多左少少

嗰塊應該係穿梭機玻璃

得漂得漂 得 咿的漂

屌佢老母無牌駕駛正仆街黎
好彩個時條路冇其他車姐

下面有個台仔解釋，話係好可能係左邊車身有件零件甩咗，就會90度

道路設計問題
佢哋有機車專道同私家車道，但現實中機車專道就變咗私家車車位焗住啲機車行行下專道又要行返出嚟，每年死唔少人

唔好以為好罕見
台灣每年交通意外傷亡係43萬人
仲要有唔少係比馬路三寶撞死
真係好誇張

我都唔明 右邊車撞到 點解左邊啲人都死哂。。。

應該係極高速直接斷頸.....

早幾日有單 情侶渣電單車比泥頭車車死條仔
個警察屌左句話點解細車跟大車邊尾
比條女post FB公審話BTV
屌那星 就係d人成日有好命心態
咪搞到台灣咁多車禍囉

道路設計同交通規則都勁反智
幾乎每日都有人因為紅燈可以轉彎呢條規則而俾人撞死
跟住條路側邊仲要特登有個路肩俾人亂泊車

係台灣大車不嬲玩曬
撞死人話冇錢又唔駛賠坐一年半載又玩過

係有啲奇怪
六個人撞一邊又無飛出去
點都有人肉緩衝
好多時呢啲情況係一個死一個輕傷兩極化

台灣法例就係痴撚線
過失致死乜乜柒柒
有d擺明係細車撞大車都要奶野
真係無撚得講
錢可以再搵 命就得一條

好撚口賤但好好笑

睇片好似無剎車痕 （好似係）

仲要隻狗都死埋

好彩冇撞到路人

你講既係結果
但行為上有機會撞死人，只係今次好彩冇撞到其他人

齊上齊落

正常點都有啲緩衝㗎喎 好少會全車死晒

唔通係全部人一早已經死晒 再假扮成交通意外

-紅燈都可以過
-考牌超簡易 一夠18不分男女都考一兩個牌
-人車道路無分隔
-駕車三寶太多
-非主要道路連燈都無

有無人記得好多年前有單嘢係凌晨時分屯公有飛車黨高速鏟上膊，成架飛起咗跌返落地，全車飛仔飛女死晒。

死神來了

老實講，死不足惜，好彩無傷到無辜

超載

6+1又人又狗 本身應該都逼到縮住坐貼曬邊
咁樣側撞冇引擎bumper 個d 卸力 直接車架一食力就變形
你幻想下你頭貼住車頂 然後成個車頂一變形都扯斷你條頸啦

呢啲情況好多時唔係內出血
而係斷頸骨

揸Benz 同勞斯萊斯真係有機唔使冚包散

前面坐司機+隻狗 後面坐5個??
唔甩尾就奇

咩叫8+9

有錢坐rolls royce 就分3架車啦

冇戴安全帶，加上超載，司機無牌駕駛

車頭正面撞會摺埋，可以做緩衝，欄腰真係冇得救

衰過支那。

Mazda 3好似好細架

有聲

咁隻狗呢

坐到咁多人？

八家將
類似我地 MK仔

直路甩尾

係好彩冇撞死人炸，依家佢地無牌揸車wor
咁不負責任，死左都唔抵可憐啦
呢班垃圾揸車前冇理過人地嘅安全
係咪要死左人先屌得？ on 撚鳩鳩

無牌上路仲開咁快
好彩警衛室無人啫
狗狗RIP

最想知，借車俾佢個條友駛唔駛付咩刑責？

個6條？who fuck.....

漂移落地府

口德-1

隻狗係比d 仆街害死

簡單來講就係要 踩-放-踩-放-踩-放-踩-放-踩-放 咁去brake, 咁樣你可以一路brake但一路控制架車既方向, 上面講既abs 就係咁, 不過係由部車幫你 踩-放-踩-放-踩-放...

一踩踩到實個brake, D轆就會鎖實曬轉唔到方向, 多數架車會漂移

我第一次見, 仲以為係 8 -> 17 -> 87

來自東部與中部的三對情侶死黨相約出遊墾丁，昨深夜在台南遭遇橫禍共赴黃泉，警消私下透露，車禍事故現場的安南區台江大道道路筆直，又是深夜時段，不少駕駛車速都很快，加上從總頭橋下橋行經橋面接縫處，車輛在高度行駛下跳動導致失控甩尾，直衝對向路邊工廠警衛室時，偏偏又是以車身側面最脆弱處撞擊，加上車上六人可能沒有都繫妥安全帶，面對強力撞擊下，才造成6人都傷重不治。

樓主，Pin this

無氣袋咩？

開得好撚快，不過死得仲撚快

用咗一個鐘頭先救到出嚟會唔會有啲耐
我見香港消防用咗幾分鐘就已經劏開到個車頂

利申：非專業人士 乜都唔識

台灣啲路狀況真係好差

MK仔想威揸大膽車甩尾溝女
啲MK妹又要肯跟去玩

全部都抵死

頂你

台車鄉村地區多好多
電單車唔戴帽 無證揸車都多
另外點解佢直線會甩尾?

全部斷頸咪會死晒

好彩冇害到路人

條路唔平，你見條片佢彈咗幾下，就好似賽車場啲減速帶咁，你一高速hi上去都好容易失控。但都係衰自己揸得快仲要無牌超載加醉駕...

係某國應該成個更亭剷走咗

搵咗好耐搵唔到廣東話，忍一忍，睇最後一分鐘。條路唔平其實就好似裝咗減速帶咁

【6死車禍】3對情侶遊墾丁斷魂！「無照又超載」爸媽全不知 2高中女生中輟

台仔不嬲on9

揸tesla未無事囉

玩飄移玩出喎

部車咩料, 撞到咁樣, 好似一個袋都冇爆過

當自己玩WRC

咁快過膊又唔識救車

聽聞本身架車到時行緊100公里

達爾文

揸嗰個係無車牌⋯

無安全帶撞嗰一刻入面啲人應該好似骰盅咁

43萬

又無牌駕駛，又無駕駛經驗，又超速，一spin唔炒就奇啦

有冇圖好想睇車入面點樣

支那大把啲新聞唔報比你睇姐...
連登仔又憑一單新聞否定晒人

第一同最尾果張
架車已經溶溶爛爛

警消花了1小時才於今天凌晨1時4分全數救出他們，分別送3家醫院搶救，但6人皆宣告不治。

應該其中有人本身未死 但係成個鐘先救到出黎就死左

喺某國依六個人應該冇事
有更亭做buffer

好彩無害死路人渣屌

好多踩單車炒到無左條命都係鎖實左個brake收左皮

台灣手足。。。

蘋果識唔識打格 有條片個女死者露點

sorry，我想曲線架

仲有2段式左轉

狗狗RIP

諗起韓國幾年前有團ladies code又係七人車撞到後座死兩個團員

應該係假既數字﹐上網google 完都知係錯

自膠﹐睇錯淨計死者

9成

萬事得3
點樣可以坐到六個人
一隻狗？

可能係斷頸

冇六條安全帶

仲要係萬事達，如果係bmw 7系可能有人唔使死

鋼水唔夠
撞個下吸晒啲力變形
無晒生存空間

冇abs?

同埋佢打側撞埋去牆度
一般車對側撞係保護好似係最少

太快，一撞就變型彈唔到袋，睇片見到撞完有自動著死火燈即係其實sense到

全部冇戴安全帶 揸tesla都救唔返

6個人....
D 安全帶都唔夠分...

台南個邊好撚多冇牌都渣車 仲要係好平常
電單車仲撚誇張

高速側撞，就算有齊窗簾airbag都未必救到仲要六條友喺入面人撞人

咁都有4個可以戴啦

救唔救到真係唔知, 不過佢連彈都冇彈過

迫到咁，想帶都唔知帶唔帶到啦

青春的胴體，一剎那化為肉醬

係好彩無撞死人咋

撞完車仲有呻吟聲？

d台妹

呢架車本身無curtain airbag，但就算有，車廠設計airbag都係以有配合戴安全帶嚟用。無戴安全帶個人喺車入面唔知點fing，有咩airbag都死

同埋呢架車側撞埋去，車頭喺龍門架附近嘅前airbag sensor無受撞擊而trigger唔到前airbag絕對唔出奇

，「22歲王姓駕駛無照開車，且違規超載，當時因車速過快，行經橋樑連接處時，失控彈跳，才會造成意外發生」，根據《道路交通管理處罰條例》，車主借車給無照者將重罰六千到一萬二千元。另外，還將面臨追究刑法過失致死罪、民法精神撫慰金求償問題。

車主好似好撚大獲

冇安全帶俾你渣volvo都死啦
架車點硬都好
人喺裏面嗰deceleration 都係差唔多
六個人互撞嗰力幾大

台灣人揸車真係痴撚線
之前試過條友半夜貓晒揸車
一野剷過對面線反埋都係輕傷
但泊街果架車total lost咗

支那十四億人口間唔中先有呢啲新聞，台灣得嗰二千幾萬人口就日日有呢啲新聞

我都唔明點解可以咁
第一次去旅行比啲車嚇死
以為人地犯法

台灣啲on9潮語 87就87 係要打多粒符號

咁多人喺車就唔好開咁快啦